今次仆街啦，真係第三次世界大戰！！！

今日一日之內發生：
1. 俄羅斯最機密潛艇神秘氣爆，死了14人，艦艇上死掉的7位上校都是俄羅斯國寶級軍工人員，有傳是同美國交火。
2. 美國副總統彭斯出訪被白宮緊急召回，白宮也沒說明是什麼原因。
3. 普京取消原定計劃改為與國防部長開會。
4. 中國交通部將馬六甲海峽保安等級提升為最高的3級。

你地打啦gif

等不及要好好玩一下了

大家要善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

走先啦大佬

香港國防軍

美軍來了，我帶路
中共來了，我無野講，我唔解鎖